香港小姐2

繼續

10成個埃及妖后咁樣

我轉去32算 無野啱睇

6 10咁都唔out
大家做定心理準備

4號 留俾我

其他你地要

佛系參選

1,2,5

1 2 5 ok

排骨

陳熙x 不了

9 號比連登仔燈死左

唯一有波既9號都foul埋, 淨低8個ipad

10號內定

7號點輸呀

負皮有錢收的話樓主應該有錢過李嘉誠

10 號p 1.1倍

見到都彈鐘

佛系參選笑左

大奶奶呢?

9號走左之後...

一個姑娘兩隻眼
八個港姐零隻奶

10-6 三甲硬
淨返一個位其餘六個爭啦

善用不推文功能

屌連登仔學人睇波
下胸圍同cup大細無關

1,4,7 啦diu 唯一大波都燈走左

真

咁都爆1001

善用不推文回覆

屌咁嘅貨色

3號被foul原因

成堆發生咩事， 平到咁。

郭可盈

靚湯正咗咁多

講腳眼咩事

回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST回覆用不推文呀 唔好阻有用POST

想6號幫我含

戴返個豬嘴先有資格叫香港小姐！

carmaney把聲

最淡定

3號9號走都正常，下一round 6、10號走就好
btw 請善用不推文回覆

樣衰

張寶兒突然咁大波

on9 post

6號講嘢好尷尬

呢個好恐怖

珍 支持

仲睇CCTVB

其實單數年係多數選啲柒人出黎
唔計15年選十甲好似大熱
其餘都係鳩流流

一開始話推到9 號冠軍
點知第一Round 就foul

靚湯露底圖呢

屌你老母仲睇tvb

選緊瘦弱男人

全部冇波

轉明珠台睇火星任務

ph

周柏豪

1 號好Business 啲PR feel

串鳩柏豪

mayanne無啦啦抽PH水 jm9

串鳩pakho

算啦 今年啲揀人準則都係無咩好講架啦

4號好qq

一講鼻窿就影住周柏豪

係都要搵柏豪出嚟講

每晚都撫摸個窿

4號似癲婆 馮盈盈feel

還我9號！！！

3號

鳩柏豪躺著也中槍

我豪eq高

咁ig一定狂執

開電視就空間改造
viu又風水
31就重播打功夫 仲要唔係李嘉

冇眼睇都係熄電視算

4號真係好可愛 😂😂😂😂

公司d pr/marketing西婆feel

屌你老尾4號好撚頂癮

咪撚睇啦
睇都唔好傾啦
攞景定贈慶呀屌

已經黑面無咩心情
仲要比你抽鼻哥窿

9號好樣衰

mmc同fyy係咪身不由己？

又有靚湯

我睇32

點解個個都瘦骨仙咁,
D港姐係咪第三世界長大

鼻哥窿做戲

汪子勁：每個都好似幾好屌wor

1號

張秀文正能到

6號係0.7%

1號好咩

1245

不如立即宣佈1號冠

本身覺得4號太mk 依家覺得佢好真 好貼地

之前睇佢後生仔傾下計已經覺得佢好on9

晨早要foul啦

比返9號我

0.7%係200星既民調？

1號又正 又32C

屈九栢豪

張秀文+靚湯完爆

真。MK
都幾攪笑

1號體態係ok ge 不過著左衫就瘦咁 普通

0.7%

4號平民feel

1號好正

屌做咩踢9號

識食一定食9號

三甲

屌唔怪得之

造完馬foul走兩件先話6號得0.7

6號太有自信

咪撚洗板啦屌你老母

1號有好成咁咩

佢out都唔信自己out咁

好人不入TVB
祝3號有更好發展

善用不推文

好幾年無睇直播，10個都咁唔掂既

熄電視啦屌
仲幫cctvb刷收視

其實你地要睇要j都算，可唔可以有返少少公德不推文？

屌6號幾時走呀！

btw 請善用不推文回覆

你搵埋九號可能佢都有講過

湯落雯隻肥手臂、唔好成日影住啦

慘

白雲山
祖國70週年
屌拿星

9號正 咁早走

125

直接比冠軍1號先
其他繼續選

下回合又Foul唔該
唔知點入8強救命

屌你老母

今年係選ipad小姐

係

支持郭可盈

請BAM TVB職員 New_God_美斯

幾時foul走蔡嘉欣

無9號

你去死啦睇TVB

有冇9號if?

dllm香港生死存亡 喺到推香港小姐live
成班垃圾

廣藥白雲山
馬百良牛黃丸
Kayak
維特健靈x2
景田百歲山

不推文回覆

壹號皇庭

支持1郭可盈

Ig

支持一號 五號

今年個場景真心幾揼本

邊關事
其他人唔敢講
佢out係因為個樣

我幫你搜搜

同求

Thx 巴打

無左強推bb channel 幾好

話4號正既係搞笑定點

仲睇TVB

1 2 5

屌你地老母知唔知咩叫不推文回覆呀！！！！

要噤下面隻黃色手掌呀！！！！！

1號同張欣欣好fd
都係西婆

想屌4號

ON9出面打緊仗仲睇港姐

1號大推冠軍

輕輕一推

冇波睇泳裝都冇用

4號火車轉

叻哥睇中，入房

齋睇樣都覺得西

隻長頸鹿好正

6號
10號

老解黎到？

最高個個幾正

而家D
ig 女
仲大波靚女

認真覺得佢幾靚
但同得張欣欣fd

冇人cap左9號圖?
岩先屙屎睇唔到泳裝

唔好阻人睇女呀

睇腳

即刻出來

燈死

通常咁熱都冇冠軍
正間力做10號第一

屌你老味呢個時候陳百祥就出現

當然啦 依個show都做唔好
點接客show啊

1號好似幾大波

杯葛不屬於香港人嘅冇良心電視台
CCTVB收皮啦屌你老母

1號眼幾靚

而家1號已經係最大波?

汪子勁：呢個唔錯

求多啲9號圖
岩先屙屎

原來9無公開既ig

似25歲？

一睇就知開過眼頭啦ching

應該有講過

35

罷睇tvb, 9號都foul, 佢個body已經係最正

第四節廣告商戶名單：

1.白雲山（唔知乜Q大陸嘢）
2.馬白良安宮牛黃丸
3.KaYak
4.維特健靈-毛舜x篇
5.大陸水
6.維特健靈-胡定欣篇

Push

蔡嘉欣下巴整過？

fyy 屌打呢班19女

叫靚湯上去嬴哂啦

白雲山係水

1 2好似本身都係嗰啲所謂IG女神

kayan個答案唔錯

依家同老解落黎有分別咩

答得幾好

上智妹

佢仲有得撈

2號幾靚

好彩Mina 無入final
唔係水準仲差

張振朗：你唔夠大波

嘉慶

4號個身型真係超好屌

東京上智大學？

食屎啦仆街
罷睇tvb呀

屌你老母 仲睇港姐

佢永遠都係格格不入

大陸人都唔飲啦

on9

總之精挑細選

依條靚妹答野好白痴

平心而論蔡嘉欣最高質

識野

老解黎左，你死左啦

4號真係真心

有冇外國巴打可以貼警犬私人資料？
之後admin就會del post
班打手每開一個post就貼一次

仲坐係觀眾席呀
睇緊可以溝邊個

死都唔肯揀一個

4號留返嚟拍劇啦，個樣夠入屋。

不推文回覆
CCTVB打手2019年死全家

成班垃圾睇垃圾

屌你啱啱發現10號得19歲
個樣似29

morning朱

老mk+大陸妹

唔知呀，冇返大陸

屌你地老母仲睇香港小姐

你自己都無揀不推文

唔係39咩

6

do,姐勁呀 幫佢答

抵制紅媒我已經轉左台係麥先生既火星任務

49

酸雨好靚

D配樂想點

6號好柒

屌咪撚睇

好撚柒呀
全部below average
罷睇tvb

屌你地係咪仲未知咩叫不推文回覆呀！！！！都話要噤埋隻手掌先好send 呀！！！！！！

6號雖然唔靚，但幾charm

6號返屋企好冇

咪再活係平衡世界，睇乜撚野TVB，睇吓出邊香港嘅新聞好過

唔通睇香港先生？

每個環節都表現得唔錯

屌你老母
成班撚屌仲睇tvb

7號 冠

想比6號含

要睇女人睇av啦屌
可唔可以一齊杯葛cctvb呀
咁簡單都做唔撚到

2號真係冇咗個紋身喎

好重口

估佢唔到空中瑜加

當年睇悶到瞓覺。

More

屌係喎

仲睇tvb

回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST

MISS CCTVB

屌咪鳩煩啦
就7號贏啦

其實你地係咪都係tvb 打手？ 純粹想知。

叻哥eq低到

好驚呀
到時實搵埋你條傻系陪葬

7號

大唔大波我都會J

唔係

好撚柒高

又矮又削又醜又大牙肉，邊忽charm

係幾悶

中曬伏，應該答唔換。

咪撚洗板啦你老母 阻撚住曬

1 5 8

俾你班廢青搞到萬劫不復，用犯法爭取犯法冇罪

好呀，一齊

吉川蓮

屌哂你地老母 睇tvb死全家

屌曬你地老母啦

睇乜撚cctvb啊

前線絲打仲靚啦

1號成個西女人咁, 好撚垃圾

呢個幾好

收撚皮啦 tvb狗

回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST

咪係

屌你出面打仗你喺度講CCTVB做緊咩

未有佳麗講 光復香港
時代革命

還我9號!!

姣陸浩

邊度？

想叻哥收佢皮

9號無辜

陸浩口才真係幾屈

不推文

個個都無波, 平撚到

人地問食咩咁大, 我反而想知食咩可以咁平

你家陣係前線？

把聲好似想含陸浩咁

9999999999999999

你真係on9 唔怪得睇tvb
返大灣區啦 支那式示威岩你

還我9號!!, 否則罷睇tvb

屌你老母袁狗好撚柒

其實8號幾靚 有d似阿余

10號鄉音黎？

轉數好快

佢講咩

就係知悶當年我無撚睇過

咁你仲唔死出去打埋一份

呢個快d返鄉下

我mark低廣告商名單咋
唔睇點mark?
節目一開始我就選靜音

師儀個個6號?

四十路

9號

Mk

馬會俾咗幾多錢tvb 維穩？開咗個18台講馬 ，收左幾多錢？

收皮啦，垃圾CCTVB

仲香港小姐！！！！

搞清楚 最終目標一定係抗共
認清事實 對準政權

1. 五大訴求 遙遙無期
拖左接近三個月 先回應一個
然後再不斷放風話 無可能做獨立調查

2. 五大訴求 之後呢？
就算大團圓結局 五大訴求回應晒
（先不論就算真雙普選 特首都要中共任命）
一路而黎中共對香港既滲透 同 港共既腐敗媚共
大家無可能當無事發生過！

-23條
-國教
-消滅廣東話
-大白象
-監控橙柱
-種票
（種票想講多少少：民建聯就不嬲蛇齋餅糉加掌心雷，但至少佢地真係有針對老人家做好多地區工作，亦有多年地區工作經驗，呢一part係販民拍馬都追唔上。但近年既垃圾建制，睇下聯合鄉黑既何妖、假學歷既葛珮帆、幫新義安求情既鼠王芬，完全空降加種票入立法會，中共就係連民建聯都覺得唔夠紅！）

呢堆問題既癥結就係中共
中共一日唔收皮
香港永遠都冇安落日子過！
所以聯合世界反#Chinazi係大方向！

對抗Chinazi可以聯合世界
同世界講 有個比Nazi更可惡既Chinazi ！
踐踏基本人權！
扭曲真相輸出假新聞！
殘殺自己國家人民！

（港獨可以係預想結果，但不能成為口號。因為歐美既選民會對民主、自由、反納粹有感覺；但唔會對一個咁遠但要爭取獨立既地方有感覺。只要佢地選民支持，政客就會做野，例如而家人權法案得美國兩黨支持）

師兄好波

還我9號!!!

19歲

屌那星 仲睇濕鳩cctvb

屌你老母。

邊個信

4 2 7

搞清楚 最終目標一定係抗共
認清事實 對準政權

1. 五大訴求 遙遙無期
拖左接近三個月 先回應一個
然後再不斷放風話 無可能做獨立調查

2. 五大訴求 之後呢？
就算大團圓結局 五大訴求回應晒
（先不論就算真雙普選 特首都要中共任命）
一路而黎中共對香港既滲透 同 港共既腐敗媚共
大家無可能當無事發生過！

-23條
-國教
-消滅廣東話
-大白象
-監控橙柱
-種票
（種票想講多少少：民建聯就不嬲蛇齋餅糉加掌心雷，但至少佢地真係有針對老人家做好多地區工作，亦有多年地區工作經驗，呢一part係販民拍馬都追唔上。但近年既垃圾建制，睇下聯合鄉黑既何妖、假學歷既葛珮帆、幫新義安求情既鼠王芬，完全空降加種票入立法會，中共就係連民建聯都覺得唔夠紅！）

呢堆問題既癥結就係中共
中共一日唔收皮
香港永遠都冇安落日子過！
所以聯合世界反#Chinazi係大方向！

對抗Chinazi可以聯合世界
同世界講 有個比Nazi更可惡既Chinazi ！
踐踏基本人權！
扭曲真相輸出假新聞！
殘殺自己國家人民！

（港獨可以係預想結果，但不能成為口號。因為歐美既選民會對民主、自由、反納粹有感覺；但唔會對一個咁遠但要爭取獨立既地方有感覺。只要佢地選民支持，政客就會做野，例如而家人權法案得美國兩黨支持）

為你班垃圾 值得咩 返大灣區啦 賤種

其實可能係do姐調轉左張foul人紙嚟睇
搞到foul6變左9

Block 鳩晒呢度班人

屌你老母成班垃撚圾仲睇cctvb仲睇香港小姐

d口音完全唔得

fyy regina hera
是旦旦一個黎選都秒

泳裝未？

仲睇cctvb 同佢既廣告。， 你班港豬

有冇人有cap no.9圖

完喇就

叫岑杏賢選都夠揪

返狗竇

冇計，rthk又唔做

唔講真係唔知

似30歲

我講睇cctvb班垃圾

差骨
男人味濃

希望早日捉到你啦，等你反省下

mina 好過呢班

9號似肥版靚湯

唔係j2? 18係有線wo

第五節廣告商戶名單：

1.Sasa/BigBigShop
2.醫之選
3.卡怡可斯蛋白粉
4.癌症基金會（唔知收唔收錢）

屌曬你地老母啦 仲睇CCTVB

1號贏梗啦

走啦你

mytvsuper 18台

嘟姐69調轉睇

惡過共產黨 睇港姐都唔比 唔怪得你地注定運動失敗

莎莎廣告環節

泳衣無波 宜家有

老老實實
前線d女正好撚多

j2有無

blocked
屌你老母

do姐咁鍾意人地刷佢鞋，又唔知自己整到個樣

回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST

繼你老母 成班on9仔
new god 美斯 tvb 員工 不得好死
支持無良新聞
推文回覆嗰啲廢老 尤其是響應哩條on9仔嗰啲
唔該你地啦 出面風頭火勢 你同我係度講班臭雞
真係話你on9都怕你嬲
死廢老 鹹鹹濕濕
抵你一世打j

sasa個個主席都係度

死返去香討啦屌你老母

出要屍橫遍野你地有冇良知

6號好難頂 快d收皮

今日香港好似一些革命抗爭電影

出面就打緊仗
另一面
達官貴人衣香鬢影 喺度搞選美

上年honey 都秒呢班

接受失敗啦

死港豬 請移民 你不配做香港人

女烈士

重要係度咁樣 好L威水係咪啊 想唔想出名啊
我可以幫你啊 tvb 垃圾

Skip6個shot笑死

上年最上鏡都屌打呢班

5號

5

三甲了

你個名

Hi

唔係你地出post都唔知有，今年應該最少人睇

( Show Blocked User - 綾香里真 )

播種的雞

5號係幾好

morning 朱

咩烈士 屌你啦

Do姐認證「阿菲」

王菲我識嫁，真係靚嫁

1 5

1啦

吓 十點就知三甲

一堆港豬繼續睇TVB

10號都5強 咩料

6號拜拜

屌你老母古佩玲都入

無7呀

10號五強
shit

十號好柒

10號

我都係

10號個後台好撚硬
7號真係慘

10

我真係轉左台
報告下依家咩事ok

朦豬眼入硬

屌，10號可能冠軍

屌 4 號無埋
又燈死左

1號贏硬喇 人哋世界小姐黎

班死港豬 去babycondom傾啦

嘩 10號冠軍啦 屌

勁多人舉10號

右邊兩件救命

10號後台係邊個

10號又令好多白痴妹充滿自信

一定有p啦

10號背景係咩

死得其所

還我7號屌你老母

125一定係

點解次次有後台嗰啲
都咁樣衰

10號好撚正 笑撚死

屌你老母我個4號呀 得22歲 實比老闆中出

Me

陳閪蕊拜撚拜

Wtf10號

8號夠淫

高妹衰左

屌你老母秒喊

肯撚定內定

應該叫乜好？女暴徒？

鬥喊

10號咩料

十號好樣衰

還我9號，屌

4號 mk妹

大陸有錢老豆

10號都投得落食開屎？

4號啊屌

我都笑死

冠亞季 1 5 2

下，10號有咩後台呀??? 覺得佢係唯一一個單眼皮既，幾新鮮呀，仲有D黑魔后既FEEL

班偽人個個都嗌10號做乜鳩 後台硬到
好撚恐怖啊個樣

係咪得我覺得4 號正

10號真係好老個樣

屌啊我要7號

where is 7號

一姐笑到仲癲過hana攞最女

4號

10號個嘴

雷莊鳩之後最樣衰港姐

你收左咧啦

4號幾爽直

升球大墊

七號作為高妹竟然輸左
次次高妹都有獎拎

5號假喊假到

食開屎？

白雪雪好撚正

cls 10號咁撚樣衰都入到五強

唔係還我4號！！

十號咩事一定畀咗錢

有戲拍

屌你老母10號垃撚圾

奈

d眼淚 要留了

我buy2號

2號真係好撚好戲
個格應該好閪

想做演員

10號幾醜下
1號好乾好老
5號靚但感覺好老土
講外表2號真係最好，但下巴好似整容。

你老未10號入三甲真係永遠罷睇tvb

腳粗左d

應該幾好砌

無藝員揀

正

白面版兜兜

根本應該面試個陣都要foul

2好撚假

點解年年都整個扮喊環節
將自己最醜果面呈現起觀眾面前

10號一笑又樣衰又老 點解入到五強

個個都哭

才藝表演
真係👍🏻👍🏻👍🏻
唱歌🎤屈機

大陸人不了

4號最真

10號入得五強
繼續搞到年年初選面試好多騎呢怪出黎

平行時空 又話唔睇cctvb

好似同tb一齊過

10真係好撚樣衰

我屌你地老母啦 仲睇cctvb

成日話敢做敢言
你叫一句光復香港我就信你啦

咩呀，你唔知佢係邊個？連登之前反佢

4號正 有冇ig

On9 粉底唔係防水既咩，cctv 用cheap野

5號有d morning朱feel

唔該foul 10 號

飢餓遊戲

還我4號屌你老味

五號靚
成個宇宙少女Luda 咁

屌你老母，仲睇tvb 班垃圾，咪撚推垃圾post上黎

10號個嘴咁喎

一姐係邊個?

八號最柒,仲要19歳...

居然總推到第二個。多重宇宙？

美瘦女賤士

再講多次
大陸老豆大水喉

2號

8號背稿

睇都算 咪撚推文啦仆街

睇住10號個樣笑死我

2號收皮啦，好撚假

七號淨係對腳都贏晒啦

雷X果陣咪又係個個咁講

流克

呢part冇乜必要，有啲煞風景

G

岩呀

Ok

唱 rock punk 👌🏻

還我高妹！

謝醜芝

10號爆冷

黃嘉雯真係最正

唔認同咪算囉，咩食開屎呀…你咁衰既

無波版

不了

10號好似吳建豪

好撚可愛

四號咩樣？

評判個腦係咪裝屎

識佢老屎咩
關心手足好過

無人贏到細哨

10號內定到 實入最後3強

10號冠軍！
唔好比2號做

古

同好

ok

時代革命，光復香港

我估1 5 8

汁柒左佢啦tvb

5號冠

講左啲咩 仲未foul咩

真係好撚樣衰啊10號

其實王菲都幾好nor

8號係咪得罪 化妝師

弱雞

大家記住啦

好qq

10號講嘢好lur

我識有人隻眼真係咁呢啲整唔到

支持5號拎冠軍

我估1 5 10

有d似馬蹄露個樣

妖后妖后

1號好靚靚

還我4, 9

咪撚叫香港小姐
叫TVB小姐。
五大訴求，缺一不可

Got it

Show Blocked User - 23456

我估1，2，10

頂，伊個真係好鬼似樣

你又推係咪抗爭中休息下都唔得啊屌你老母

未啊 佢無喊

咪洗post 啦屌
追求自由又要剝削人哋自由
雙重標準到。。。

內定得咁明顯
Mayanne叫舉2隻手

不推文

好想屌

好

其實選唔到 都入到tvb 仲有得見其他

推10號拎冠軍 同TVb一樣有個西口 岩撚哂

港共小姐

9號幾淫

撐一號

屌你

口音都似

係咪內幕來架 10號都留得 4同7就出局

（Show Blocked User - 23456 )

Tvb小姐

2號真係好撚醜樣

祝呢個post嘅人生生世世喺大灣區繼續睇tvb到老

kelly多job過三甲 見佢多過regina

721，831，1989 64

10號咁撚柒樣衰都入到
佢咁既樣都可以3甲既話
唔係有大後台 都無人信啦

block 你老母西 死廢老 係度打飛機

今年質素好唔掂

收到

Wfc

正解

gf feel

以前亞視都叫亞洲小姐

何依婷

2號唔掂

大陸水 殘體字
真係 不了

屌 移民啦你地

單T 5>1,7,8

咪quote 條友喇
。

依d留言咪高質lor

屌你老母，垃圾TVB都有人睇
ON99

繼續洗版 直到啲廢老唔再9叫為止

PH

汪子勁都有黎

pakho

張秀文對奶正撚到

Pakho有表演

難得

ph唱歌

真船

Del 左ig

西裝靚仔啲 點解要換

8號似黑馬 同埋今日髮型柒 選完可能變第二個樣過多一年半載隨時大把連登仔話正

Del晒post可以表演了

輸左仲要做佈景 好慘

人渣來點解唔叫佢咪咀

你留咗言，你都係呢個post嘅人

TVB? 不了

休你老母息啊
你依家助長緊tvb製造假新聞啊 仲話抗爭
不如上埋深圳飲閪茶 食探魚 慢慢休息啦

簡淑兒2.0

睇撚完未
死傻閪

仲有心情睇睇

柏豪好撚靚仔 屌打成班臭雞港姐

點解唔比戴唱

日本女個個之前

第六節廣告商戶名稱：

1.華潤特約唔知乜Q節目
2.康業借錢服務
3.又係嗰支大陸水
4.BigBigShop

比比鳥第一

柏豪真係好撚靚仔

男女比
btw真係好靚仔

好嘢

比比好慘

8號似香香

好大隻船

支拿水

一早要out 十個之前

真心 比比鳥係咪唱得進步左

串撚到 點知五強都無
仲以為後台有幾撚硬添

靚湯一個都夠嬴晒

柏豪

幻覺

髮型似我

+1

不嬲正

定似Bonnie

對手爭啲掂到2號

出完局 都仲要換衫 陪跑

智能家居以後都唔關我事呀

假眼今晚好樣衰

關9事咩，ATV叫亞洲小姐

首歌叫咩名？

D海豚係點整?
CG?

個場咁重本

班友正仆街

男人背後

all porkchop 除左1號之外,其他都係返屋企啦.1..

屌你老母我笑到個口咔左一聲依家合唔返埋僵硬晒

7號我養你！

唔唱櫻花樹下其實都唔會出事嘅

岩岩個假音好有波士高holehole 既影子

8號係唔係大6人

頂

好撚靚仔屌

雙一姐坐埋一齊

記得上年呢個環節 有個FOUL撚左 出黎黑晒面

若雞掛住玩電話

屌威吔

陳熙蕊好正

4 7號都無

髮型

周柏豪呢個髮型正常過比比鳥好多

陳閪蕊又要出黎 轉台了

似係 佢IG成日打殘體字

15年友誼小姐最正

柏豪 我願意

咁似陳凱琳

on99 6號八號

有無同理心

日本名比張敬軒用過做頭像嗰個？

10號拎友誼小姐
125拎三甲
唔該

閪蕊笑同唔笑爭好遠

2018啲香港小姐無個識

8唔差

右邊條仔黑撚到

佢ig無見過香港

係呀係呀無錯

似fishman lok

咁仲撐支那雞？

屌你6號個頭好撚柒 成注菜咁

1號好gfable

1,2,10 !!!

佢老豆係大陸啲唔知咩人
禁撚柒都五強明咩事啦

唔明點解屋企啲老人覺得10號靚

屌你老母啲手足比人打緊
你係到睇tvb啲小圈子選美？？？
對唔撚對得住啲手足啦屌你老母

食返粒位元堂丹

1 2 5！

屌曬你地成班港奸

串過馬撚，肯定

你老味仲睇CCTVB

on99 10啦

暗湧

一號啊

22222222222

2號無左

無2

5 1 8 估中

2號88

無10

8？

katy yeung

10號 out

8號？。？
。

8

2,10都無

無2號

2號無了

張嘉欣

8號好樣衰

正！out走2號

屌晒你地老母 仲睇TVB

古佩玲

8號成個大媽，真心咩

wtf

10號大熱倒灶

點解5強得番呢啲豬西

家欣88

好彩無左10號

蔡嘉欣

古佩玲應該有紅色勢力
之前網上投票都係最高

竟然係8

抵蹬 2

幾撚驚佢講10號

蔡嘉欣竟然輸左

下2號冇

屌你，2號都無

8號
真心笑左

5號個眼妝咁勁，淡妝會咩樣

都好D 無10號
屌你老母有10號既話 真係即刻搵下佢後台有幾撚勁

keep fighting?

呢到全部人可以block哂佢

2 號以後自己贏硬

8號有咩後台

8號應該會亞

入咗三甲吖dllm

屌你個閪又撚鳩連燈仔

之前無睇 4號係咪一早死左

屌晒你地老母成班打手

8? 用屎眼睇？

屌，啲人有冇眼嫁

八號

港女youtuber想做港姐?
番去賣衫啦

居然無2號

唔撚係呀？
我揀5 1 10
屌，8都入？

viutv 做過
小氣 cctvb

viu同tvb兩邊都發唔到圍

8號可塑性高

好7

2號無，唔洗睇

位置q

戴b

2號有紋身 又有咁多黑材

蔡嘉欣so sad

屌8號

2號以為自己入硬而家比人foul左

估唔到蔡嘉欣 陳熙蕊會輸

joey

kol真係自取其辱

嘉欣都好過 8號大媽啦

1 2 4 5 9
缺一不可

8號係咩事？

8號

有無人覺得8號好似獅子

肯定係1號冠軍啦

8號自己都行左出黎

下，比8號入，唔比2號????

8號冠軍
正呀

估唔到蔡嘉欣輸

8號。

你識佢? 又知佢以為自己入硬?
唔識佢 但覺得佢好樣過8號

回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST
回覆用不推文呀 唔好阻有用POST

5號好𡃁

好樣衰囉8號

1號好似正d

2號點都好過8號啦

mandy hktv做過女主角添啦

可惜自視甚高 離開咗愛回家咩都唔係

但佢又話自己全家香港人
扮野？

1冠唔撚該

圍威喂show,全部自己友做觀眾

靚湯咁大波架咩

172CM 32C

邊個手足中三重彩

咁你自己又推

就 1 5 8啦

揀岩曬先得20萬 屌你我買三重彩好過啦on9

8號冇後台我撚唔信

g

2號咁多黑料

2號形象唔好

1號獨贏

但其實佢各個環節都唔差

其實我真心覺得10號唔差

8號個鼻
睇佢IG就知咩料 大陸人

1好gfable

想g

1

1號應該champ 了

唔洗本

内定8號

蔡嘉欣會唔會好撚嬲？

大家估佢仲入唔入娛樂圈？

嘉欣都好過8號大媽啦送都唔屌

Show Blocked User - 香港民國中國省

揀5號同1號
因為五大訴求 缺一不可

8號有後台

8號似支那人

内定 8 號

我估8號內定冠軍

5 1 8

1,5,8, 如果，1,8,5好多炒車

5>1>8

咪條是非精入去 名副其實拍學是學非？

唔講佢kol背景
今晚論對答論外型，佢都好過8號多多聲。

仆街唔記得

自由何價

我都覺不過呢個post似乎得我同你覺

拜拜2號

整容鼻

我都覺，鐘意佢個氣質，但佢一笑起上黎真係…

抵啦 7頭2號 岩岩喊個下已經假到仆街

無7號已經唔使睇

後台既大熱有咩用

Kol點做港姐呀唔好玩啦

屌你班仆街
咁撚鍾意TVB去hkdiscuss啦

個底太花

8號 人如其號碼
個樣中左8號風咁

8號冠軍的話擺睇TVB

陳你老母西皮咩 咁撚柒 除曬衫你老豆都扯唔起啦

雖然好憎2號，但今晚嘅表現無可能輸三甲啦

tvb
我一直睇錯左tvb

1號咩重飛

返去做kol啦

屌你地老母 睇你老母香港小姐咩

屌你老味 揀三個出嚟叫人投票 好撚似共產黨咁撚樣

8號其實唔差

係,幾CHARM

唔夠人講就洗版
香港有你一定輸緊

陳蕊蕊正d

佢係

唔好開口囉

1 5 8啦

5大訴求
缺1不可

158

神阿！

原來係咁

屌你啦，講就威，而家又睇

唔怪得三甲

我都覺
8號冇後台，我打死都唔信

支持CCTVB=支持popo
支持剝削自由既人=剝削其他人既自由

我估
5大訴求 缺1不可 8

同意 佢個頭唔知做乜鳩